依家all in 油股係咪好時機

仲有冇下跌空間

put

留名支持同路人

有，最多見10蚊，你等唔等

最多都係10蚊 跌一半 可入一注

0386 可以入

再跌10蚊見底，入少少試下水溫先

依家升番去4蚊都入？
其實會唔會遲左

新手一問

3桶油升到傻左

油股唔跟足油價 3175etf仲好

唔算 但你要心理準備長揸
我上年十月中買$4.71 入左兩手

咁你依家係當佢收息股咁做?

我其實見佢息口都高

係呀 短炒不了

頁岩油今日好似有間申請破產保護

WLL

WLL?